華迪勁到仆街

近8場入8球

O

渣士

渣土sir有一半功勞

羅渣士唔係一條濕鳩黎